【請廣傳】有網民製作了1個4合1的直播網

【請廣傳】有網民製作了1個4合1的直播網，以便仍在上班的網民留意即時消息

左上: NOW
左下: 香港電台
右上: 有線電視
右下: 立場新聞>1046，因立場新聞暫停直播，改為oncc新聞網

推

push

【反送中已核實資訊頻道】

【反送中Fact Check Channel】

【香港戰士612資訊網】

【四合一直播網】

oncc新聞網
dklm

Push

PISH

個網頂唔順

lm

用twitch livechat

好撚lag

Nice

點樣可以無咁lag

唔明

唔lag wo

無聲嘅？

小弟自己都整咗個
如果Resolution唔啱 較唔到大細聲 可以試吓我呢個

如果bandwidth唔夠 會lag既話請使用twitch直播

.

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post:
得閒入post幫手推，好多人仲on99推緊舊post(公海完全冇人睇到)

正皮！

整合
elab.hker.tech

推 好撚正

( !!!!! 現場無Signal !!!!! )

可以既話，幫手forward .

我呢度除咗短信，其餘只要一入金鐘，差不多與世隔絕。

如果有人過泥，溫馨提示:

1.通訊: 有walki 帶Walki .
入少少公園，What’s app , 電話，全部連唔到

2. 如果call 白車，999only . St. John 唔到。
白車所有case 一到，會出兩架車，

龍和道一頭一尾落停，但因為中間好多block . 如果有需要call 車，記得搵兩pair 人出去接白車，車入唔到，要人肉開路比白車叔叔。

3. 好熱，隨時中暑。白車已經出出入入。
記得帶水帶毛巾。
有少少覺得心跳加速，即刻搵陰涼位置，坐係地下。
如果再暈啲，平訓，最好有人弟高腳，高度高過頭就ok.

4.如果帶到，請帶頭規，眼罩，口罩，索帶，較剪，保鮮紙，大膠袋入泥

感謝了

公司block咗睇唔到

另一條直播link
目前3000人睇緊

現場收得好差
iPhone 用家可以善用Airdrop 互傳消息

推twitch

唔撚係呱

因為block咗facebook啫
twitch嗰條睇到

推 哩個網好掂

oncc

整個inline play啦
Iphone冇得四開

上面elab條link iphone可以6開

Pish

轉新網扯後 完全load唔到

死左link